幫忙起底 - 中領事館話澳洲香港留學生連儂墻事件係反華！

我直系小P牌 麻煩請廣傳！
看看以下求救 message
有沒有起底組 幫忙揾搞事之中國學生[red
] 之後報 FBI － 話係共產黨分子[/red]。 等小蝗們不能離美國讀書 或者起碼報名是會比人 FLAGGED 有底 等他們永遠做個中國人！

請幫忙SHARE求救!!!!]幫助正逐步受中國官方迫害, 身處澳洲無助的香港留學生

以下一違平常，會用廣東話講先表達到個種火

今日訪問完身處澳洲, 昨日被上百名中國學生圍堵既香港學生，仲諗緊點樣歸納訪問重點寫番一篇文字版時，收到一個學生嘅「求助」。
係！係求助！對一個只係訪問過佢地一次既我求助，見唔見到個種無助感？
發生咩事？就係呢張圖，原來領事館已經將佢地「張貼連儂牆」呢個民主表達聲音既行為定性「反華活動」！
最陰謀係行文入邊，已經將張貼連儂牆，拍影片時講野呢班學生定義為「反華活動」「煽動香港及中國大陸學生對立」既人員，即係已經將佢地由「香港學生」呢個身份分割左出去！
記住！領事館係代表國家立場！即係國家已經將呢幾個手無寸鐵無組織既學生標籤為反華份子！！！
係咪痴線架？
先唔好講佢地有先得到校方同意，符合澳洲/香港法律，甚至係符合中國憲法第二章第三十五條「中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、游行、示威的自由。」以及第四十一條「中華人民共和國公民對於任何國家機關和國家工作人員﹐有提出批評和建議的權利」！
當然中國憲法一定有「底線」底線係「不危害國家安全及主權統一」，但呢個界線係點，係冇寫明，所以係由司法判斷。
咁而家係咪即係由領事館聲明定左一個「新案例」？
即係由今日開始，只要係「張貼連儂牆」「張貼個人訴求」「提出對政府政策不滿意見」就係代表「危害國家安全」？

希望大家SHARE出去，俾人睇下一個泱泱大國係點樣逼害幾個貼MEMO紙嘅學生!!

LINK:

(如死LINK可自己GOOGLE 中國布里斯本領事館)

支那狗不嬲痴撚線

報埋澳洲國安

同學校講話嗰班學生有中國支持

push

係反華而唔係叛國
講得好，又再再再一次證明香港人唔係中國人

點解唔報澳洲 FBI （類似？）
可以！ 但小煌都係想黎美國讀書的 而且 FBI有正式反共產黨的 measure , 所以容易受理！
我打以個 舖 1999 所以有新舖
幫忙起底 - 中領事館話澳洲香港留學生連儂墻事件係反華！

迫害香港學生？

推

關你撚事咩澳洲內政

屌你老母 支那狗